達哥對兄弟真係好好

無聊睇返以前D片，1:08:45 話說當時有兄弟患病要做化療半年，達哥係聊天室度幫兄弟集氣，達哥真係一個暖男嚟

位兄弟有命睇到達哥𠵱家咁折墮
救都返都激返死

點會

收皮啦打手

叫我達粉比較好

不如叫你老母做雞養達狗 ？

Nice try

死番大灣區開台啦屌你老母

冷靜D先

吾反了

唔反了 李+x都係黃 達哥直情係自己人

達哥好似身在藍絲工作, 好多野唔比講. 所以同班後生仔唔合群

其實達哥做錯咩

錯在太靚仔，好恰

達哥份好串好假
係FACEBOOK爆晒粗
但平時直播話自己唔識講粗口

達哥份人好真唔好亂作野好wo

達哥而家拍嘅每一條片
都有利益關係
都喺度收緊錢

以前佢話每日返工嘅生活
好似行屍走肉咁
所以點都要打番一兩鋪機
開台識下朋友
娛樂下大家

但係而家佢打機變咗為咗錢
美其名話係送禮畀兄弟
實際都係想賺錢

為咗賺錢
講句良心說話都唔敢

枉佢讀中文系出身
偽君子

駁你唔到

話唔定成件事都係吹出黎 大家都知達哥幾假啦 平時都成日吹水

太陰謀論啦 Bro
聽得出達哥係真心